金崎唔認真打撒退戰就唔會有將來

1. 有人放哨認清現況，要果斷離開。忍者係重要
2. 預備物資打撒退，投擲物/棍/竹/盾等，有人好勇企好前ok, 企2/3排既人要有物資去救走既人。
3. 你後退盡量半側身+後退跑，連結幾個兄弟，你可以擲一樣野，伸一腳已經救到人。
4. 最後既一定要跑，你唔係最後就要幫手留意後面既人點，一定要幫唔好送頭，你跑左20-30米你就要預備回身幫手。
5. 唔好再信road block, 我知我地一到場無咩攪就set road block, 可以既 不過全軍而退先係最重要。
6. 後排多啲留意會唔會俾人包，唔好淨係派水，緊張，守地鐵守路口，衝既會衝，唔衝既就就地搵料去幫打撒退。考慮唔好用鐵欄做三角。用黎擲向追擊既敵軍。

7. 記住對手係狗，你愈跑佢愈追，你惡佢就唔敢追。

撤撤撤撤撤撤撤撤撤撤撤
罰抄

對唔住，撤撤撤

推

721

幫推

Push please...

Push

811

811！